全城中伏，今天新聞鋪天蓋地全是美股股災

全城中伏!!!!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是美股股災，財經台x五毛成功幫手轉移視線，全城焦點去咗納指度……港共dq區議員聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

仲有希望諗住可以俾你投票

認命啦！

wfc

美股跌當然緊要過DQ d 濕鳩野啦

收啦。搵錢好過啦 Dq有乜可以攪

理撚得你咩，搵錢緊係重要過呢啲野

D撚晒佢囉 關我撚事咩

區咩議員 我啲錢緊要好多

我自己啲錢最緊要

股災點搵錢

Sqqq

香港核心價值係錢呀

咁咪照宣誓lo，錢照收，咁撚蠢咪撚柒做啦

大家都想賺錢 走難
寧願佢地宣誓 收錢 搵機會就走算

滿倉了生命值硬接